好少聽人講話食菲律賓菜

有冇人試過

忌廉賓

菲律賓菜同英國菜一樣出名難食

呢兩個國家都係美食沙漠

咁黑，一頭飽都冇味啦

其實講人定菜。。。。。

中環同北角都有一間，蜜蜂做招牌

菲律賓好似乜9都燒 我同事話去菲律賓見到哥邊啲魚好平好正，整條新鮮東升，結果班賓話bbq，佢即屌

有多其他野都係黑色一pat pat
係環球大厦見過佢地啲幾餸飯

因為難食 所以少人食

jolibee ?好好味

我有食過，比較重口味，好多都係酸野食，有時個廚師重手左d會好撚咸，有d人連食生果都要點醋 ，如果個人比較重味其實可以一試

係咪會食炸香蕉?

菲律賓野真係好難食
去九日已經悶到仆街
全部餐廳都係pizza grill seafood
快餐店正正常常 但唔太特別

菲律賓燒豬好撚正

炸香蕉係啲街邊小食
有一種係用春卷皮包香蕉、大樹菠蘿

人地講緊
英國「菜」係講緊英國妹定真係英國菜

菲律賓出名燒雞
但係豬紅個汁好黑好酸
見到都想反胃
Btw我最唔順係個種椰油味

果個喺尼泊爾菜

菲律賓菜幾好食

炸豬手
sisig
芋頭葉
garlic rice
椰奶魚
sinigang (酸酸地嘅湯)

椰汁班蘭芭菲
calamansi juice

全部都幾好味

兩個國家啲人都係廚神級

所以英國人就惟有派兵殖民
而菲律賓人就掉晒啲女人出去學其他菜

飲食台